{
  "Use": "참여",
  "Use the network": "네트워크 사용하기",
  "Vega Wallet": "Vega 지갑",
  "Validate and secure the network": "네트워크 검증 및 안정화",
  "Launch Console": "콘솔 바로가기",
  "Govern": "거버넌스",
  "Stake": "스테이킹",
  "Block Explorer": "블록 익스플로러",
  "Roadmap": "로드맵",
  "Community": "커뮤니티",
  "Vega Community": "베가 커뮤니티",
  "Events + meetups": "행사 + 밋업",
  "Contributors": "기여자",
  "Discord": "디스코드",
  "Ambassadors": "앰버서더",
  "Builders club": "빌더 클럽",
  "Fairground incentives": "Fairground 인센티브",
  "Bounties": "바운티",
  "Provide feedback": "피드백 제공하기",
  "Swag": "굿즈",
  "Fairground Testnet": "Fairground 테스트넷",
  "Careers": "채용",
  "Partners and backers": "파트너 및 투자자",
  "Governance": "거버넌스",
  "Vega Governance": "베가 거버넌스",
  "Market creation": "시장 개설",
  "Forum": "포럼",
  "Governance dApp": "거버넌스 디앱",
  "Governance docs": "거버넌스 문서",
  "Develop": "개발",
  "Get started": "시작하기",
  "Rewards": "보상",
  "Github": "깃헙",
  "Documentation": "문서",
  "Learn": "자료",
  "Key concepts": "주요 컨셉",
  "Vega papers": "베가 문서",
  "Whitepaper": "백서",
  "Technical overview": "기술 개요",
  "Insights": "인사이트",
  "Talks": "토크",
  "Blog": "블로그",
  "Connect": "소셜",
  "Mainnet status and incidents": "메인넷 상태 및 사건",
  "Report a security issue": "보안 문제 제보하기",
  "Brand assets": "브랜드 자산",
  "Contribute to Vega": "베가에 기여하기",
  "Privacy & Cookie Policy": "개인정보보호 및 쿠키 정책",
  "Key Concepts": "",
  "Vega Papers": "",
  "FAQs": "",
  "Insights & Talks": "",
  "Community Home": "",
  "Builders Club": "",
  "Fairground": "",
  "Apps & Tools": "",
  "Wallet": "",
  "Developers": "",
  "Programmatic Trading": "",
  "Liquidity Provision": "유동성 공급",
  "Validators": "",
  "Governance Home": "",
  "Governance Forums": "",
  "Stake & Vote": "",
  "Build": "개발하기",
  "Getting started": "개발 시작하기",
  "Tutorials": "가이드",
  "API documentation": "API 문서",
  "Programmatic trading": "알고리즘 트레이딩",
  "Contribute": "기여하기",
  "Ambassador program": "앰버서더 프로그램",
  "Get rewarded": "보상 받기",
  "Explore": "탐색",
  "Latest": "최신",
  "Markets": "시장",
  "Markets and Liqudity": "시장 및 유동성",
  "Infrastructure": "인프라",
  "Get the Vega Wallet": "베가지갑 설치",
  "Trading": "트레이딩",
  "Experiment on Fairground Testnet": "Fairground 테스트넷에서 실험하기",
  "About": "",
  "Docs": "",
  "Ecosystem": ""
}
